想搵一隻付費嘅iPad機械人戰棋game

5-6年前玩過
隻game係英文嘅
玩法類似機戰
畫面仲要唔錯
求巴打幫幫手